［拋磚引玉］一人一個ig 自信男 2

繼續繼續Happy New Year!!

潮鞋買唔到 仲被人呃錢點好...

浸大電影系扮黃食女

介紹翻先
btw 藍店正唔正

話說我隻貓今日整爛咗梳化

錯post sorry

屌你老母！

喂 屌你老母好撚臭

BU人全面進場！！！

推撚死啲臭鳩港男

推

繼續Mr.lv

好撚嘔心

咁瘦都露肉以為自己好大隻咩
個樣勁似女人
化完個妝仲似女人
咁既樣都有人搵佢賣廣告

個feel有啲似講手機個ray ma

成日係到直播唱歌，自戀到仆街

個鼻

推爆啦
屌你老母

咁咪好撚威

push

唔知出現過未

頗大份

中咗一拳啫唔好笑

哇呢個...

粒墨屎幾撚有性格

睇哂佢ig post同story highlights，都幾肯定佢有精神病同渴女症

係咪自問自答

哇屌

你描述嘅嘢同我朋友經歷一模一樣 個次我朋友都係聽佢不斷重複話因為ex自己有重病憂鬱上去天台跳樓但無跳 靠呢d事情搏女仔可憐佢
條友屯門公屋撚黎嘅 成日講自己寧缺勿濫仆街聽番笑死我 實際就靠扮受害者想tum 女仔上床
咁多年佢嘅撚樣都係無進化到
不過佢d ig po成日po女仔肯同佢食嘢 d女仔都唔好得去邊 貪條友帶佢地食米芝蓮又po LV先肯應承佢出黎姐 最後咪又係因為包包比呢條撚樣屌好撚嘔心

附上自戀型人格fb 入面好多金句語錄比大家欣賞下
唔知比佢約d女仔有無性病又後悔呢大家你情我願

條窮撚邊有錢送比女呀，除咗佢自己果一兩個公事包，其他袋同衫都係專櫃同fitting room影，肯定佢係冇買，純粹影相佢有幾個po影Lv紙袋話又買左野，但好明顯袋入面係冇盒d袋相全部網圖，話自己買好多袋嘅post係得紙袋佢係街d自拍自己d衣著同鞋都唔係名牌分分鐘佢好自豪嘅rolex都係假

sorry 絲打唔小心負皮咗
想正評ga sorry

d女真係容易呃 連包都無就已經被奶左個鮑
btw千辛萬苦先買左條LV頸巾 都唔知有無帶過出街 可能都係鋪頭影完就掛番番去

中晒

全民造星1既小評
簽左間大陸公司之後成個人變晒
成日係ig po埋啲核撚突tiktok片
48.7k followers撳入去勁多都係中東ac
啲post like都係中東ac 唔知俾左幾多錢買呢

買follower 咁明顯

係咪有兔唇咋

扮晒野
紅酒杯都揸錯

唉屌似係

對唔住囉

Mr.LV好有錢?
如果係咁佢串得起喎

佢已經唔係串喇係on9

睇佢d相同行文用語成個中左六合彩而致富既痴線佬咁

佢係bi嚟㗎
不過得個樣串柒柒咁
你講我先知道佢讀書唔成

突然覺得自己都唔太差

同南亞漢公園談心 濃妝男被偷走手提袋

原來仲上過新聞

尷尬到

最後一張紋左眉咁